人生Mo意義了

神之廢青竟然訓到唔出現

9點

廢

失戀 開解我ok?

ok

失戀人生冇意義架喇

訓覺 9點見

唔洗做咩廢ching

多謝
我同ex係高登識
一齊左4個月左右
好掛住佢呀

4個月姐 識過個啦

喂屌 唔好咁 你仲快過我
4個月又唔係話咩
慢慢適應喇

行過之前一齊既地方
諗返好多野
分開果陣唔係好痛
但回憶不斷湧出黎果下 好甘

每個人都有自己既故事
唔好刻意去逃避 開始係會好痛 慢慢會習慣

明既 我都岩岩分左3個月

一開頭都覺得 自己會ok
頂得住 但真係無左果時
先發現自己好脆弱

得閒煮下野食 搵朋友做白老鼠 慢慢會過

time will tell

做咩都無心機 好想再攬住佢

好正能量

有邊個唔想攬住上一任
但係現實就係現實 始於要面對

往事只能回味

我唔想攬 想打柒佢

工都無返
去到公司門口 唔想返
漫無目的周圍走

生活始終係要過 個世界唔會停低等你
你同我都要繼續向前行
總有一日你會搵到你既最愛

好想再為佢做啲咩 但我連打比佢既資格都無左啦

不斷睇佢ig有無更新

琴晚分手

好痛 不過如果再揀過
我都會再同佢一齊

唔好再諗住幫佢做乜野 分左手就係分左手
除左你派帽 如果唔係 你冇欠佢任何野
唔好將佢無限放大

有手分 叻喇 想點幫你

可能我做得未夠好
唉
忍左兩日 頂唔順 要爆啦

多謝你聽我廢up

廢up下好事黎 唔講仲難受

唔好傻喇 要分手始終都會分手架呀妹
點解會忍？一開始唔夾
再忍落去 俾你忍到去結埋婚 最後會點？
你忍佢 爆佢
佢大可以唔理你 你忍唔到咪離婚

想回到過去 試著抱你在懷裡
至少不再讓你離我而去

曾愛惜的總要放手
來接手的又來等候

我既忍係指失戀後 心情好差 忍左兩日

其實咩事分手

緣份好奇妙
我同佢差8年
生活圈子都好唔同
住又住得遠
但1個post 我同佢結識左
一齊左

緣份來到隨手握緊

佢話一齊得太急
可能無愛過我

咁你已經知道 又何必要去改變
把愛放下或者會走更遠

講就易
到自己做主角果時 就唔係咁講了

當上左一堂啦
要關係長久 真係要經過了解先
如果唔係好容易來得快去得快

咁不如交換
你做以前既我
我做今日既你
同個女人拍左兩年拖先知佢有男朋友long D左5年
你去左一年英國返到黎
佢準備結婚 仲會叫你幫佢買結婚蛋糕
用你身邊既人約你出黎再係眾人面前
不斷數你踩你 望住佢同未婚夫錫

聽緊林峯 on my way
好灰

好灰

都係果句唔好將件事無限放大

我明 但真係好唔開心
由有變無果下 好難接受

連同佢講聲gd nite 都變到無可能

本身有既屋企人 到佢地死左果下先係最難接受

不要再說了
多謝巴打陪我廢up

我去緊機場 有緣去心事果度搵我 我有時間就繼續屌醒你

嗯 旅途愉快

thanks 返工喇 有返啲責任感

聽日先 比自己散下心先

好有愛

靜啦屌

點解我睇到好可愛...

幾時幫我

睇眼科啦

你眼訓

你唔死都冇用 人生冇意義

你幫我就會人生有意義

幫我

睇緊

點幫

唔眼訓

你諗

妖 無得救

但我好眼訓

駁唔到

無嫁啦

人生Mo意義